喂軌 明黑鳩你 吹咩？

以為唔撚洗還呀？
留力打拜仁啦屌你老母

唔撚gur又點？做死狗吞撚咗啖氣啦屌你